而家所有渠道包括連登,太多警犬滲透亂鳩咁開花引人比人捉

由警犬放支glock出黎已經代表滲透到痴左線
唔係割唔割問題
係警犬放晒陷阱比抗爭者踩

好似呢個POST,由POSTER用字同字形都好明顯係對家放出黎
仲有放工搞

大家唔該冷靜D,睇清楚D文宣

黎明行動就係其中之一
日日水班kai子去同拼死返工嘅香港人搏命
而家仲要加埋勇武藍絲鎮守港鐵站
啲所謂勇武黑衣人又唔係去保護班kai子
搞到一係比人打一係比人拉
正陷家剷嚟

你話呢條撚樣呀嘛
弱智塞鐵膠黎